第一次入網吧，我問你答

有無ching可以講下流程點樣 入到去要點做

同佢講，散鐘，比有相證件佢會比位你，入去玩，玩完同佢講枱號埋單比錢

記得講要埋訓導員

要俾按金，大約$5000